美國真係賤畜國家，屢次搞鳩日本、中華民國又放生支共

第一次搞鳩日本：對大日本帝國禁運石油，逼日本反擊，借故加入東亞戰事
第二次搞鳩日本：日本經濟起飛，一個廣場協議搞鳩日本搞到日本沉淪三十年，變相令支共有位上

第一次搞鳩中華民國：整冧日本都算，東亞仲有個至少肯放棄訓政開始行下憲政嘅民國，但杜魯門呢條垃圾小氣鬼怪老蔣支持對家又聽馬歇爾讒言，走去撤走對國民黨援助，搞完日本搞埋民國搞到東亞大半俾隻最惡劣嘅怪物統治，去到韓戰搞鳩你先識醒，但最後又係打回原形返去奶返共
第二次搞鳩中華民國：屢次喺背後阻止老蔣反攻大陸
第三次搞鳩中華民國：同支共建交，同民國斷交，令民國喺國際孤立無援，搞咩美中聯合公報咩一個中國，從此支共用呢句口號吠足四十年打壓周邊國家地區

第一次放生支共：又係杜魯門呢隻畜牲
第二次放生支共：本來支共喺大躍進後同文革水深火熱，得啲窮國搵佢做水魚收錢，但尼克遜走去訪支，最後美支建交，同民國斷交，為咗抗蘇走去放生支共，但同時期支共俾蘇共更邪惡，最後仲將香港當人情送俾支共，唔單止放生仲助長咗支共氣焰，兼送咗個國際城市俾佢
第三次放生支共：六四嗰陣聲大大制裁最後又話咩支那經濟發展可以令佢民主化，過咗三十年先開始識反省自己幾撚戇鳩，不過其實咪又係搵個好聽嘅藉口賺人仔，仲要令支共融入國際經濟體系同全球化，極權國家史無前例滲透自由世界滲透得咁徹底，兼利用西方偷嚟嘅科技嚟打壓監控世界兩成人口兼種族滅絕
第四次放生支共：本來侵上台終於有轉機，最後民主黨班畜牲同班低智左膠... 都費時提

美國喺1941開始，就搞到東亞污煙瘴氣水深火熱，東亞亂局責任僅次於支共本身，可以同蘇共相比，對似樣嘅日本同比支共好啲嘅民國就處處打壓，對支共就屢次放生，一開次因為天真，之後就為咗人仔，為咗中國幼幼
本來以為侵上嚟終於有機會逆轉，但係美國始終繼續佢80年嚟喺東亞搞屎棍嘅角色，仆街程度僅次支共

因為美國（同西方世界）需要既係一個可以控制到韮菜既政權，比佢地齊齊割，而個政府（扮）唔會搞到佢地

大英帝國都冇征服大英帝國的原因

諗深一層的確又真係係好仆街

最後咪自己慢慢俾人反噬返，報應

Realpolitik

或者有支共喺到佢哋可以喺東亞扮正義使者

Real到啲美國政商界個個跪低伸條脷出嚟求雜大大施捨人仔同幼幼

有冇啲負評嘅出嚟講下點睇

有啲人好矛盾，歌頌美國之餘，又屌小粉紅話佢聽美國對中共有恩咩咩咩
但諗真啲事實就係美國啲仆街行為先會令東亞陷入咁惡劣嘅境地，美國要負極大責任，呢個唔係諷刺唔係講笑，係事實 諗返轉頭呢個國家大部份時間都正一畜牲嚟
當然罪魁禍首最大毒瘤肯定係支共本身呢樣唔洗講

二戰後美國任由東亞大國中華民國被共產黨攻陷
令成個亞洲都陷入困境
真係勁撚癲

戰後有好多美國總統都應該開棺鞭屍
杜魯門絕對係首惡

打鳩日本就真係做錯，但係蚑那民國係自己太廢，點扶都扶唔起。

一啲啲啦
若果杜威1948年選到又唔同講法
最撚廢總統一定係70年代嗰三個
仲有一個未死anyway
J. MacCarthy冇講錯 美國真係有好多共產黨
60年代尾直頭係全球左翼學生運動崛起
嗰陣時左派學生咪呢十年位高權重嘅人

跟住走去扶件共產癲狗怪物出嚟，仲以為共產黨更民主，最後過一年就喺朝鮮半島一巴摑落杜魯門隻賤畜到 國民黨/民國點廢都justify唔到美國呢種低智行為
仲有嗰陣支共係蘇聯細佬，竟然將世界最多人口嘅國家拱手讓俾敵國蘇聯陣營，班傻閪究竟諗緊乜

打仗嗰次都算啦，日本嗰陣軍部成日暴走都遲早引火自焚
但係80年代日本經濟起飛嗰陣，見盟友經濟強就打擊佢，支共呢個邪惡軸心經濟起飛唔打擊佢不突止，仲走去扶佢

唉咁講等於話侵連任到又唔同講法啫
唔好講六十年代，去到而家班後生咪又係咁撚樣
而家呢班後生三十年後上位咪又係一班左膠賤畜

搞日本已經係死罪

唔比台灣發展核武都係弱智

好多世界毒瘤都係美國養出嚟，中共係頭號毒瘤

當時同中共frd嘅美國政治人物真係賤種嚟

因為中共當初係美國派人建立出黎，中共依加似係想反咬主人

日本係有心要擁有東亞漢文化既人係國際做列強，但中國唔係，所以搞鳩日本

咪癲啦 日本戰後經濟食美國援助
廣場協議個實際上無影響咁大
成五年日本經濟先爆

美國極想日本修憲
最大問題係戰後教育搞到日本極多反戰膠
國內推動唔到

冇美國打柒日本，成個東亞就會得大東亞共榮圈
我代表受侵佔國家多謝你先

先唔講而家就嚟係衰多十倍既支共版大東亞共榮圈
大東亞共榮圈又點? 又攞軍事統治時期嚟講日本做咗乜做咗乜？不如又望下台灣滿洲咪又係日本喺和平時期搞出嚟
大日本帝國>>>>>中華民國>>>>>>>>>>>>>>>......>>支共

貴匪想開條新戰線？

日本係真正東亞正統，大日本帝國嘅大東亞共榮圈會係東亞人民嘅皇道樂土 美國狗搞搞震搞到東亞變支那共產黨嘅屎坑

Trump is the best

講乜？

吹到皇道樂土

二戰後都算啦
二戰日本真心無褒揚嘅理由

扶共產應該唔關杜魯門事

回顧近70年係得Eisenhower, Reagan 同侵係值得尊敬

都係共和黨

仲要次次都係dem上場

由支共去左延安開始就好多美國人對支共充滿幻想
反而蘇共北韓越共赤柬就全力打壓制裁
美國班人係咪弱智

dem做咩咁憎民國
蔣個時又點解走去撐gop?

當年如果俾以色列同英法拎到蘇以士
中東洗鬼搞到今日咁
好彩以色列夠強頂得住班廢柴中東佬入侵

因為海灣戰爭
石油急升
本身過渡借貸既日本經濟先爆

經濟上日本好過支共
人種同文化上一撚樣都係滅絕

民煮黨係垃圾，尤其呢幾廿年由議員、州市長到總統都係專出廢物

真係好撚悲哀, 二戰打完七十幾年, 地球上居然仲有北韓、支那呢D閪國家存在

其實咁計嘅美國有好多都係柒架，伊朗局面，拉登咪又係美國養出嚟

不過大部分蘇州屎都係為咗對抗蘇聯留低嘅後遺症

以色列真係戰神嚟 成班中東賤種圍毆佢都嬴晒